[不祥預感] 硬係覺得好快有特首deep fake咸片睇

有嘅話就係你做嘅

唔想整污糟對眼

曲線r片打j

你都痴撚線